一人一個錯失左屌hi嘅機會

我先，之前家人去旅行我返工撞時間一星期得自己 我就叫左個女仔朋友過嚟玩 中一齊係床訓 我間房碌架床 我話你唔上層訓 佢話唔洗 我話我會襲擊你 佢話你中意拉 但我怕做左會冇左E個朋友所以冇做
所以E加好後悔 因為佢有左男朋友了

Hi肥滋

你冇捉我錯字

你冇人同我一樣 分享下

出世

佢中係岩我口味的女仔來的

你中撚完未

拉你老母呀拉

羨慕。

Fbi

咁多人捉我錯字

偷偷食肉

中學同個女仔出街
佢話屋企無人叫我上去我無上到

EE哦哦拉拉中

你錯失左個機會啦

屋企冇人
叫左條女上黎撚貓
我好眼訓，同佢講訓陣先
跟住佢話縮埋啲一齊訓
點撚知我真係訓撚左

搞到我家陣女朋友次次扑野都拎返單野笑鳩我

所以你驚佢搵你中伏而唔屌佢

樓豬當時出手的話 而家應該過住監獄生活 強姦罪

唔好講到我衰十一咁

唔出手係岩的

淨係睇d字都扯扯地

無dom係身

同過一個識左好多年，追過但追唔到嘅女仔朋友去廣州玩。玩夜左決定租酒店過一晚。佢都唔介意同房（但兩張床）。之前晚飯飲過少少酒，但最終我成晚無採取主動，on99瞓天光。

有條女借啲意上我hall
之後話眼訓叫我同佢訓
我齋攬住佢咩都無做
扯撚哂旗開聖人模式因為係best friend
之後就好後悔了衣家俾人食左了

禽獸不如

中學試過去5日遊學團
最尾嗰晚去左間女仔房瞓
兩女一男
乜都冇做
瞓天光

好仔

有個女同學問我想唔想屌佢
我O左咀兩秒
佢就擰返轉頭話never mind
聽落好假，但係真人真事

有個女仔best fd 有男朋友
話黎我屋企附近一齊跑步
跑到身水身汗
之後上我屋企沖涼
沖完佢要借我Macbook上網買野
佢就自己上咗我張床用Macbook
趴係到, 成個屎忽gut起咁用, 真係想一野屌落去, 可惜無做到

講起就嬲。
有次成功約左個女仔返大陸揼骨，揼完女神唔撚駛分房訓，梗係啦 女神人生路不熟 驚架嘛。 經過一輪鳩UP同身體接觸，我即刻起勢左撚右撚，狗公上身攪到女神濕撚濕。諗住放條野入去之際，屌渠佢老母啲撚屌服務員推門問我係咪叫左凍奶茶，我即刻屌鳩佢：凍你老母奶茶咩，依家真係凍撚曬啦，個撚屌原來入錯房。之後梗係嚇撚到個女仔差啲陰道抽筋，屌佢老母真係多得佢唔少，我成晚硬住到天光。

好 block得

好好笑

lm

女朋友去左外國，有兩個女仔分別前後約我去旅行，我因為女朋友拒絕左佢地，最後我比我女朋友飛左

中一既時候女同學上黎我屋企做D唔知咩project 唔知講D咩講到H game 之後佢話想睇下係點樣 開左比佢玩之後面紅紅 仲要唔覺意睇到佢粒Lin(不過中一未發育) 但係佢知道左我望到都冇野 不過當時太on9咩都唔識 如果唔係破埋佢處都得 最後中二三佢同左我另一個FD一齊 之後成日啪啪啪 死淫娃
利申：A0 宜家23都仲係青頭

安已不

中一 12,13歲

當年入大學冇耐同返個中學同學聯絡
個陣我同我女友分咗手，佢算係我女友既best fd
性格好男仔好玩得，但個樣同身材係女仔之中算好好

可能有少少感情轉移咗落佢到，我竟然膽粗粗佢聖誕過澳門，仲問佢過唔過夜
佢一口就應承，仲要好放心比我搞酒店啲野，叫我唔好同其他人講唔想比我ex知
我問佢雙人床定兩張單人床，佢同我話睇我想要邊種
我個陣聽完已經扯到行哂，諗都唔諗就book咗雙人床，仲買咗一盒dom以防萬一

去到個晚，佢沖完涼跳上床叫我幫佢吹頭髮
佢著住件鬆身t shirt同短褲，再加上沐浴露陣味，我又再次扯到好行
我忍唔住係後面攬住佢，錫咗佢一啖
一路錫我一路伸手入佢件衫入面揸佢
揸揸下我突然喊咗出黎，可能我諗返起我個ex
我同佢講咗聲sorry就出咗去行個圈
返到黎佢已經訓咗

第二日既行程佢扮冇野，大家好正常咁返到香港
返到屋企佢whatsapp我，問我其實有冇真心鍾意過佢定係只當佢係替代品
我冇答到佢，因為我自己都唔清楚，之後佢見到我冇應佢，佢就冇再搵過我，大家乜都冇再講過野

去到舊年中學聚會大家見返，知道佢依家有個好穩定既男朋友，佢都好正常咁同我傾下計，但其實我個心入面一直對當年個件事好介懷。

利申：放咗係心入面幾年，連好兄弟都冇講過

攬住訓都無屌

係床到攬住打車輪 抱住打又有 騎住打又有
谷到行哂 頂住佢 最後冇套係屋 冇hi到

女 飲醉 送番屋企 一個人住 轉身走咗

初戀，約左上嚟我屋企，佢一早講好左如果想搞野就買定套，但係我最後淆底又驚俾7仔啊姨認得，又諗住以後大把機會，最後都無買到，隔左無耐就分左手
利申果陣得中三 都唔知算唔算好彩

樓上有啲係錯過坐監機會

如果真係屌左佢唔會講出黎啦

監獄有無得上連登

'Hi,去邊啊蛇仔明'
'屌，hi'

夜晚約我出黎傾計，係咁借啲意有身體接觸，眼神迷離咁，個時仲係年少無知，大個先知其實佢想要想我屌佢

又有次一個鐘意我既女仔夜晚叫我上佢屋企，我無去因為我唔鐘意佢，諗番起以前真係傻仔黎，有得屌都唔屌

中學嗰陣有個朋友介紹識左個女仔，有次考完試早放，之後佢叫我上佢屋企，嗰陣其實未見過，不過SMS已經好曖昧，之後上到佢屋企一陣睇電視，中途唔知點解錫左佢，佢又無反抗，咁就不斷錫，由沙發錫到上佢張床，再錫到佢爸爸媽媽張床，嗰陣佢陣M字腳擘開，我成個人訓左係佢上面，隻手仲掂到佢個波，之後佢仲好主動咁叫我伸入去摸，記得嗰次係第一次揸女仔個波，真係好正，不過最後因為驚衰11所以無屌到佢。佢事後仲SMS話我好好仔 因為佢以前嘅男朋友個個都想屌佢，而我竟然有機會都無屌
利申:條女住荔景，唔知有無上連登呢

無做到禽獸真係禽獸都不如

中三上咗自己暗戀對像屋企
玩玩吓見攰瞓著咗
瞓瞓吓feel到有嘢責住自己
mark大眼竟然見到佢禽咗上我身上面
當時即刻推開咗佢

好彩自己定力夠

gay

佢係女仔
諗返都覺得痴線
14歲女咁鬼主動

幾年前約過個女仔夜晚吹水，一邊行，一邊抽佢水佢都冇抗拒，但太夜on99就答車走左，之後，1,2 年後佢生左仔，再約番出黎發覺佢個樣由8 分變左做4 分，完全冇慾望

好撚青春個post

諗返起都有次
中學有個女仔鍾意我
我又幾鍾意佢 但又唔想拍拖
個陣A0但唔知點解
跟住上堂成日揸佢個波 昅佢對波
有日佢話屋企無人叫我上去 平時日日都有人既
跟住我竟然為左去bbq無去到扑野
依家好掛住佢個淫娃 好想日日屌佢
但佢依家都唔知係咪公廁了

好多腐皮

屌你老母 無呀仆街

冇機會點錯失機會

大撚把 其中一條上網識既 拍左三個月 淨係拖過手仔 之後條女聽見我想一個人去旅行就話要join 點撚知佢老豆唔撚比 話唔放心 你老尾 要屌你個女洗撚用旅行做藉口咩 最後飛撚左條女

點解唔屌左再飛

第一年去讀書 成日有party
每次都帶完女番房都唔知點解果刻唔想扑(每個月都識／帶到1-2個番去)
（同自己女朋友好正常）
有中俄台韓日
過左半年介左party.. 而家女都無條

條女有口臭 頂唔順
之後有條女食煙既 但係個口又咁香

第二朝要exam温書，但温書嗰日外國個淫娃fd揾我飲嘢

我:
女仔朋友:

一齊坐係佢張床傾到好夜，之後我竟然記得要番屋企

: 好夜，番屋企

: 哦，好啦咁

: (著曬鞋，開大門) PK 你屋企行去車站好遠又無街燈，勁危險咁

: 今晚係我到訓囉

: No la，得你一個女仔唔係幾好既

: (頭也不回就走左)

我當時係咪痴撚綫架

屌閪就未到，不過on9程度差唔多
中學嗰陣有個friend成日借啲二身體接觸，又胸襲又挨身攬勢咁
身為毒撚以為佢玩鳩我，有次當住成班friend面叫佢放手咪玩
之後佢就嬲鳩咗我
到六七年後re u同我講嘢都句句有骨

中學好多，再加中學畢完業後都有個
事因我條垃圾j果時包皮過長定個包皮口太細，屌唔入，一屌個皮就扯住扯住痛，錯過左幾個女朋友冇得屌 只有含

果時個個處，冇得屌，依架割完識嘅女都唔係處，諗起就心痛。。。好想屌處女

沉？

有個中學同學係肥妹嚟，但畢左業之後瘦左靚左好多，有日無啦啦搵我問以前邊個寫情信俾佢，咁就乘機約佢出嚟飲野，飲大兩杯又唧腰又抽水，佢仲話咩如果今晚覺得開心同我ONS都得，我本嚟諗住送到屋企樓下就咀佢，點知佢推開我，因為佢同條仔住。

之後搵佢幾次都無理我仲block 9我Facebook

屌你所愛又花幾多秒
這幾秒 能夠入到又有多少
未算少 足夠遺憾忘掉

留名

同一個曖昧咗好耐嘅女仔，兩次機會

1）有次佢出席飲宴
我瞞住啲fd（我地圍來識），一直擔心
因為佢話會飲酒，我就有啲企硬，話想去接佢
去到酒店門口，見佢醉到pk，企唔穩
佢矇矇矓矓話因為知我會去接佢
所以先放寬自己，飲到好醉
佢著住晚裝，胸口好鬆身
但因為當時我好鍾意佢所以懶君子唔望
係地鐵佢一直趴係我度
同我道歉
我中間驚佢嘔，途中一個站好短嘅時間
自己沖咗出去，係垃圾筒摷
搵咗個m記紙袋，之後真係想嘔俾佢嘔
我好少同個女仔有身體接觸
途中我一直諗緊點樣令自己唔好裝佢心口
因為懶君子，即使佢咁嘅狀態都唔可以亂諗
離開地鐵站嗰陣，個傻婆仲拍個樓梯邊
話呢個地方係佢嘅，完全唔知自己做緊乜

2）一齊上後山放狗
當時近傍晚，上到去都近乎伸手不見五指
調情咗陣，佢坐咗上嚟
我開始大膽，伸手入佢衫摸胸
仲記得個bra好鐵線feel好硬
我係咁係佢身上索求，錫佢
突然諗起，佢曾經話係街望到一家人
佢無啦啦聯想，同我一齊生咗個小朋友嘅情況
我好想珍惜佢，所以放低咗無搞佢

過咗段日子，個女仔都係返翻去佢
佢認為係soulmate嘅男人身邊，日日一齊訓
然後藉著呢個post
我想講我好懷念自己嗰份愛係人生最重要
同埋唔搞嘢，懶係珍惜亦係最戇鳩，fuck you，幾年前嘅我。

無車學人接女
咪撚柒啦大佬呀

垃圾

試過有女女打黎叫我去佢宿舍 話有糯米糍食

去到佢話冇 要去百佳買

跟住我話咁算啦我要做assignment

佢叫我幫佢做埋 咁佢就坐係床度 我就係書枱做

做完佢問仲買唔買野食

我話唔食 就走左了

佢其實只係叫你上去幫佢做assignment, 你諗多咗啦

努力讀好d書先出post啦樓主

呢個甜故創作比賽主題呀？

我只係懶姐先咁打字

同以前女友同居 佢有個青梅竹馬朋友（我條女自己話 ,依家諗返好懷疑，睇埋下文）係外國讀書放假返黎玩 我第一次見
上我地屋企過夜 兩姊妹諗住傾偈傾通頂 (佢個frd 係細粒身型加罕有超大波）
我預咗瞓廳 張雙人床留俾佢兩個瞓 我無嘢做食完晚飯一早係廳睇電視睇到瞓著咗 (瞓地板）半夜兩三點扎醒發現兩條女瞓咗係廳梳化 應該係傾傾下偈瞓咗
入房執好床鋪諗住叫佢地入去瞓 出廳叫醒自己條女
瞓到豬西咁叫唔醒， 於是叫醒佢frd: 入去瞓啦
佢呆呆地答：哦
帶到佢去床邊佢坐低咗僵硬又含蓄（當時覺得佢應該未瞓醒）跟住叫佢瞓低，幫佢襟被，之後轉身想出返廳
佢突然一句：就咁咋？
我聽到呆咗完全唔知點俾反應
心諗佢想點？定我諗多咗？
但條女係出面瞓梗
於是我無回應轉身行返出房
第二日早上瞓醒已唔見佢
十萬個後悔

Lm

有冇翻譯

你究竟做緊乜鳩

1) 中學放學嗰陣條女著住套女童軍既裙，拉左我入去條無咩人既後樓梯，除埋底褲主動坐係我上面打茄輪同巢，最後廢事衰十一停左（嗰陣唔知十六歲就合法 ）

2) 有個公認校花同我講拎左啲衫去乾洗唔夠力拎上樓，叫我幫手，拎到上佢屋企佢叫我坐陣，然後自己除左衫去沖涼，廁所門仲要係磨砂趟門 望到扯行晒，仲圍住條毛巾就出黎，但我自己太毒乜都唔敢做，飲完杯水走左

3) 入大學住宿舍，試過幾次有女仔朋友飲醉左入我房訓，個個都係正常樣有人追既，有個瘦底大波仲著嬲屌裙 但明明佢地無一個係住我附近 我太毒全部都由得佢地訓，自己係書枱訓

所以我依家都係中秋節注定一人

2 3冇乜特別。

1真係不得了，16歲女童軍後樓梯無底

巴打一定好靚仔

嘩屌..本來topic幾有趣
望一望d 留言..又係呢d mk post..

我喺外國讀書，之前有次同啲同學去落bar飲酒，我醉醉地所以成程痴住其中一個鬼妹同學，見佢都有啲醉就開始用手玩佢對波，揸左幾下見佢完全冇抗拒所以就玩埋屎忽，之後重膽粗粗咀埋，搞到我扯到行曬。諗住有得屌所以就同佢話不如一齊走，返我間屋(因為我算住得近間bar)，個鬼妹就話好。
屌點知起身走嗰吓我個roommate 突然拉住我，話我醉，叫我走 我嗰吓又on99咁跟左佢走，留左條女同其他同學一齊。 諗返起都覺得好蠢好on9好後悔，好想打死個roommate

利申: 同個鬼妹重係朋友

冇行錯呢步的話，今日你呢句會係：
同個鬼妹仲係炮友

睇完呢個post發覺真係一念天堂一念地獄真係要食左先講

39樓個阿叔有無偷窺你地？

心諗，搞搞下嘢都喊到，做嘢專心少少得唔得呀